<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog</title>
    <link>https://yuliannydev.me/</link>
    <description>Recent content on Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Dec 2020 00:17:32 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://yuliannydev.me/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Docker Con Flutter</title>
      <link>https://yuliannydev.me/posts/docker-con-flutter/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:17:32 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://yuliannydev.me/posts/docker-con-flutter/</guid>
      <description>Contenedor de Docker para Flutter Recientemente estaba con la urgencia de hacer un proyecto con Flutter, pero los recursos de la PC no me dejaban, por lo cual empece a buscar alternativas y di con esta solucion, e intentando realizarla no podía hacer que funcionara el emulador, solo en web y era tardío el proceso, entonces empece a investigar y eran cosas sencillas que tenía que hacer para que todo funcionara, tanto en Web como en Android, que para otros pueden ser más sencillas o complejas, y por lo mucho que me ha ayudado, se los dejo aquí para que puedan solventar cualquier problema solamente teniendo Docker en su pc/laptop, VSCode, y una extensión en este.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hugo y Github Pages</title>
      <link>https://yuliannydev.me/posts/hugo-y-github-pages/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Nov 2020 22:34:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://yuliannydev.me/posts/hugo-y-github-pages/</guid>
      <description>Crea tu Página Web o Blog con Hugo + Github Pages en solo minutos. Hugo es un Framework de código abierto que te permite crear Sitios estáticos, y actualmente es el más veloz del mercado.
Instala HUGO en tu Sistema Operativo Primero es necesario tener instalado en tu PC o Laptop hugo, porque ahí es donde iniciaras tu proyecto. Para eso:
En Windows:
$ choco install hugo -confirm
En MAC:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre Mi</title>
      <link>https://yuliannydev.me/sobre-mi/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Nov 2020 22:31:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://yuliannydev.me/sobre-mi/</guid>
      <description>Hola, mi nombre es Yulianny Betancourt, estoy terminando mi carrera de Ingeniería de Sistemas y en el camino he aprendido cosas que siento que debí mostrarle a los demás para que aprendan también. Soy Co-Fundadora de Raydesite, momento de públicidad Apoyanos en todas las redes. Actualmente estudio en Platzi y comparto contenido en la comunidad. #NuncaParesDeAprender La razón por la que decidí crear este Blog es porque siempre que estoy haciendo algo nuevo en la pc veo que hay cantidades infinitas de tutoriales para cada cosa pero de 100, 5 sirven porque no saben explicar o porque obvian algo, por eso es que he decidido crear este espacio en el cual puedan aprender de la manera más fácil posible y detallada sobre Tecnologías.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
